可唔可以唔好成日抱怨我

直接抱住我就好了

見到自己個仔20幾就禿頭 又掛住上連登 好心酸
早知帶套

爸爸